Owan Li你除咗做show仲做過乜野？

Poly昨日咁樣你做過乜？你份人除左做show，有乜撚嘢做過。睇住你d同學咁仆街，你係咪要交代下，教育下佢哋？仲話自己教書，食屎啦。

被人又拉又打都叫冇做野？

佢做過乜?我只見到佢做show

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

簽

喺邊度呀，你條仆街。